有冇手足知邊到有基本電子課程讀？第時好彩去到英國都學有所用

除左工聯會. thx

erb

VTC

thx both. VTC too pro and takes too long to complete

我只為日常所需，不為工作

YouTube

畀你快我一步

any channel recommand? thx

有無keyword?

你不如講下你想整啲咩

冇cert 點樣認可你？

無特別search, 我純粹睇開arduino，機械 d 野，之後其他就會recommend同類既野畀我

我學bjt個堆野時係睇Jonathan Cheng
因為我英文廢 唔知啱唔啱你

um.. 辣雞應用，駁插鬚，簡單电子應知。for 日常家居用的

ok. thx

thanks! 等我都search下學下嘢先，咁你通常去邊買料？

我就當然係amazon (利申amazon打手)
但有時ebay, 雖然可能係中國出貨 (唔想登記淘寶 account)
簡單野就鴨記之類

[廣告] 好似呢d咁，成set咁多野都係4舊水，仲要免運費

睇黎都係要向現實低頭報工聯會

台大有電子工程YouTube公開課上

去咩英國呀，返支那啦

講清楚啲電子定電力先?

只係想知家居電器壞/咩。辣雞應用，駁插鬚,會唔會太大想頭?我都不知電子定電力。請指教.

noted. 會注意用詞